垃圾hkbn 一到夜晚呢個時間就勁唔穩定

食屎狗

準備轉

星期六日仲唔穩定

今年開始有咁嘅現象
我仲以為router壞左換左個

應該轉

好耐之前已經係咁 屌佢老母比咁多錢比d咁既質素個客

其實你可以查下係咪用緊光纖入屋定係插牆？

因為如果插牆座會慢D......

如果唔到速係可以投訴

以1000m為例， 最少要有650m

如果唔到速可以打上去投訴，然後會有師傅上門檢查

我之前來來回回有四個師傅上來。

最好免左我兩個月台費+ 拉線光纖入屋。

從此之後，我平均都過800m

你斷線果時入唔入到router 個setting 畫面？
可能係router hang 左機都唔定

我晚晚11點半就斷下斷下

邊間好

和記，有線